{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더제주리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えて追加人数がいる場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。また、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際は、損害を与えたり紛失したりしないよう注意しなければならず、これによる損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 プールは7月1日から8月31日まで運営され、営業時間は午前9時から午後9時までです。 運営中は整備のため午後12時から午後3時まで営業時間が変動する場合があります。 泳ぐときは通常の水着、ラッシュガード、水着を着用する必要があり、着用しないと入場できません。 プールは無料で運営されます。 バーベキュー場は午後6時から午後10時まで営業しており、雨天や強風の際はご利用いただけません。 外部バーベキュー場ですので、気象状況によって可能可否が変動する場合があり、事前予約が必要です。 バーベキュー場の使用料は4人基準で30,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンの費用が発生します。 売店またはコンビニエンスストアは午後3時から深夜0時まで営業しています。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて追加人数がいる場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えて追加人数がいる場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。また、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインおよびチェックアウト時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害を与えたり紛失したりする場合、その損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理について制限はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設での無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間と営業時間について教えてください。",
            "answer": "プールは7月1日から8月31日まで運営され、営業時間は午前9時から午後9時までです。運営中は整備のため午後12時から午後3時まで営業時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールへの入場には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "泳ぐ際には通常の水着、ラッシュガード、水着を着用する必要があります。着用しないと入場できません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールは無料で運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の営業時間と利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は午後6時から午後10時まで営業しており、利用料金は4人基準で30,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店やコンビニエンスストアは午後3時から深夜0時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 677,
        "QA": 888
    }
}